有冇人覺得自己係極端地負面 偏激？

唔知由幾時開始個人變得好負面
而且個人充斥住好重既仇恨

可能因為香港近年發生太多負面既事
當然最主要係政治既原因
我一聽到有大陸狗講蝗語就好撚燥
一出街又全部都係班低等人種

我諗除咗戰亂地區既人民之外
香港人係亞洲數一數二咁撚慘
地方比低等人霸咗，劣幤驅逐良幣
自己既語言 文化比人消滅又乜都做唔到
支那政府全方位咁入侵我地又抵抗唔到

種種既政治因素令我個人好撚負面
同其他唔理政治既港豬朋友講
佢哋直情覺得你on9 杞人憂天

呢一種既負面 仇恨情緒間接令我更加難識人
本身自己個人性格已經內向，再加上極端負面
根本就連女朋友都難有

有冇人明白我

Hi

無時無刻都想斬柒人

符合你個名

Fight club 岩你

What黎？

2000後?

好想將仇恨發洩落支那新移民到

04

唔俾講！！！唔好問！！！！！！！！！！

我明白你阿 樓主 因為我都係咁

你偏激嘅感覺 係因為你咩都無做過 又咩都改變唔到

好少人好似我咁偏激
其他fd覺得我痴撚線

呢樣真

因為做左膠只會比人溫水煮蛙

乖乖地做個奴隸,日日無靈魂咁返工, 得閒講下人地是非,咁咪幾好..

利申: 28歲創業,現負債1200萬

之前關sir舉牌趕支那旅客單野
理性話我知其實對大局冇幫助
但係心入面又覺得好撚爽
做咗我想做但又唔夠膽既野

我

係咁嘅局面之下，其實唔係咁樣先叫做正常

土生土長既香港人 但係乜鳩都冇
見到班乜野都冇做過既新移民落嚟着晒
特快公屋 幾個月就上樓 係香港咬綜緩食好住好
上面大陸又有樓同戶籍 食晒兩家茶飯 身體有咩事都要死抵落嚟香港公立醫院醫

同時間又話香港冇咗支那唔得
同埋次次有五毛拎東江水 黎講 我好想笑

又賴落人地度，失敗者就認啦

本身我會反駁你
但我已經頹到唔想同人鬧交

通常依類人唔會知自己有問題